759個老世個人幾幽默

同wiki wong幾似，算係香港梟雄